不要破壞古蹟文物

咁多位兄弟姐妹
我係呢幾次集會都負責後勤
今次想提提大家
如果見到有人破壞文物
懇請大家幫忙阻止
第一，古蹟文物破壞左就冇，呢個吾應該係我地本意
第二，吾好因為一時衝動招人話柄，俾人地覺得我地係妄顧下一代歷史
最後，寄語大家：不割蓆，不篤灰，不指責
一齊努力加油！

咪濫用不割蓆

吾你老母